鬥瘦場

邊個夠我瘦

OK

條j肯定好短又細

46.5 kg 有20kg係腦 20kg係碌尻